====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est pour moi , manquer de hauteur de vue , de générosité , de vision à long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

